https://web.archive.org/web/20011031215106/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=107

### [2140] Ｍａｍｉ	2001.08.09 THU 11:45:18　
	
今週号、立ち読みしたふとどきものです。ファンとして情けないですが、専業主婦ということで許されたしです。単行本化されたら必ず買いますので！
なんか、内容はシリアスですね～。ドキドキ。
まみころさん［2133］のクローン説やらどなたかのパラレルワールド説なんか、香ちゃんが生きている希望（？）がもてたようで落ちこみも少しマシになりました。
どんな展開にせよ北条先生の生み出す作品にはエールを送ります。でもやっぱ香ちゃ～ん。りょうちゃ～ん。幸せになって欲しいよー。と今日も「ＣＨ」びいきのＭａｍｉでした。すみません。

### [2139] つぐみ	2001.08.09 THU 11:25:52　
	
昨日、Ａ．Ｈの総集編を読みました。
泣きました。
だって、香が。
あんまりです。（泣）
でもＣ．Ｈとは全く違うかなりシリアスな作品で、北条さんの
力を感じました。
メッセージの「メイキング」の話、なんかドキドキしました。
「プロ」ってところが。
作品はもちろん、北条さんのことがとても好きになりました。
これからのＡ．Ｈにも期待してます。
リョウがいろんなことで香を思い出すシーンが特に好きなので、
これからもたくさん思い出させてください。

### [2138] みの	2001.08.09 THU 09:13:34　
	
一日たっただけなのにこのカキコの量はいったい何！？
週一とは言ってられなくなってしまった。
このカキコの内容は主に声優さんの話が多いですね。
私は、リョウのおかげで神谷さんの存在を知ることができて
新しい世界を見つけることができたと思う。

### [2137] 玉井真矢	2001.08.09 THU 06:08:46　
	
北条先生のメッセージを読んで先生の作品は喜怒哀楽がたくさん使われていると思いました。
特に「シティーハンター」

### [2136] サムピングアップ(なんとなく・・なんとなく・・）	2001.08.09 THU 04:00:37　
	
　どうでもいいことですが、北条先生の描く食卓ってなんかとってもおいしそう。特にシティーハンターでの朝食、うーんすごい。香サンがやっぱり作ってるんだろうなぁ・・・。でもリョウばかりバクバク食べてるような印象をうけるが、香サンともう１人（その時のゲスト）もけっこうたくさん頂いてるような・・。
やっぱり身体が資本！！ってことかな？


　ただそれだけです。うーん、テイスティ。

### [2135] Goo Goo Baby	2001.08.09 THU 02:32:54　
	
＞まみころさん［２１３３］
実をいうと私もクローン説を想像してました
だってさぁ香と伝言版が化けて出るぐらいオカルトチックだから、この際クローンでも何でも出てきてもおかしくないかな～なんて・・・・
そういう問題じゃないか（汗）

もしかしたらＧＨもクローンかもね　
戦闘用に遺伝子操作されてたりして・・・だからあんなに強いのかな
ＧＨの本体のほうは普通のカヨワイ女の子かな？
いたとしても、もう死んでそう

### [2134] あお	2001.08.09 THU 02:07:49　
	
お久しぶりです。

今週のバンチ＞
…そこで引っ張るかああああ！！！！！2週間は長いよ(泣)。きっとそこで冴羽氏が止めにはいるのでしょう（遠い目)。とゆーか、そうであって欲しい…。
李大人のそっくりさん…ひょっとしてご本人では？？撃たれたほうが偽者(笑)。なんてこともありうるかな、と。
今週号、1番かっこよかったのって冴子さんでしたね。昔から変わらず、美人でかっこいい。憧れですね～。

### [2133] まみころ	2001.08.09 THU 00:58:34　
	
今日はもう寝ようと思ったのに、ここに来てしまいました･･･。
ちょっと思う事があったので･･･。
移植手術等の話がある中で、クローンとかはどうでしょう？
今や人のクローンが出来てもおかしくない時代。
というより、技術的にはできると思うのです。
李大人の財力等を考えた時、可能なのでは？？？

［2131］の金田　朗様の実の娘説もちょっと面白かったです。
ウ～ン、この先本当にどうなるのか･･･。

＞sweeper様、｢一発研究会｣ですか？それはまたまんまで危ない･･･。イヤ、でも私は創設者のsweeper様についていきますよ！！（笑）
それともリョウのＪＭＣに変わる技等の技募集でもしますか？？
求む！リョウのもっこり技！！（笑）

### [2132] shan	2001.08.09 THU 00:11:12　
	
Tks a lot jij!!
Also thank for letting me know that there is no bunch being issued next week. Since I have subscribed bunch every Tuesday in HK, I have to confirm with my comic shop for not subscribing for me !
tks again!!

### [2131] 金田　朗	2001.08.09 THU 00:09:27　
	
＜１３・１４号の感想＞
李さん、、、本当に何者なのでしょうね？CAT'T EYEも探し出したって感じだったし、双子なのか？狙撃は偽装工作だったのか？展開が楽しみです。でもＧＨが実の娘ってことはないよね？

＞[2107] もっぴーさま
香ちゃんがＧＨか…おもしろい考えだと思う。こういう私は香ファンだから？やっぱ、生きててほしい願望の現れだろうな。
私は連載開始当初、組織が心臓だけ盗むというのが解せなかったんですよ。超一流の殺し屋とHLA型が一致する脳死体があれば、組織としてはストックとして体ごと盗んじゃった方が利口です。でも『他の臓器は損傷著しく摘出断念』って書いてあるし、、、。心臓だけ運んでた訳だから脳死状態から摘出したのは確実なんだろうな。遺体も盗んじゃったなんてことないのかなぁ。臓器だけなら何とか修復して遺体を生かせて保存可能だからね。
暗い話になってしまった！
By The Way
CHでリョウが何度か『としちゃん笑い』とかしてたの覚えてます？昔の有名な漫画の登場人物なのですが、知っている人っているのかなぁ。古い漫画なものでこのBBSでは知っている人少ない？
私は結構好きな漫画だったのでリョウがとしちゃんポーズきめてるの凄く嬉しかった記憶があります。

長くなって申し訳ありませんでした。またまた来ます。


### [2130] おっさん（岐阜県）	2001.08.09 THU 00:06:52　
	
毎度、度々失礼します。
Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様、有難うございます。しかし、私も壁紙でやってみたのですが、待受画面として出すことができないのです～・・・＞＿＜。
あ～ちきしょう！！

### [2129] ＭＩＤＯＲＩ	2001.08.09 THU 00:05:08　
	
嬉しかったです～！
バンチの懸賞！なんと、最近フィールエッジにしたばっかりなので、
まさか、画面のダウンロードした物が１番がＧＨだったので、すっごい嬉しいです８（＾∇＾８）（８＾∇＾）８

### [2128] まどか	2001.08.08 WED 23:36:26　
	
今日は貧血でさっさと寝ようと思ってましたが、やっぱり来てしまいました。
今週号の感想。
リョウにも香にも会えなくて悲しい・・・。長い２週間になると思っていたが、思った以上に長くなりそうです。
今週号は鏡に映ったＧＨが表紙でしたが、鏡に映ったＧＨはもう一人のＧＨ。つまり香ちゃん。
今週の表紙は香ちゃんを表わしているのだと思って自分を慰めます。

＞さえむらさん
『ＣＨ』の方のリョウと香も恋人になっていると良いですね。
でも何か想像できないなあ。（笑）
まあ、今のリョウがあれだけ香にメロメロならそれもありですよね。（笑）

### [2127] さんぼう	2001.08.08 WED 23:35:29　
	
皆様こんばんは。

今回のＧＨ読んで思ったのは、キャッツアイに美樹さんが
いないのはやっぱり淋しいなぁ・・・と。
・・・感想になってない・・・。

＞GooGooBaby様
遅くなりましたが、レスありがとうございます!!
すごく嬉しかったのと同時に少し緊張が和らぎました♪
やだもん見てたの幼稚園の時ですか…
私はもう少し年とってました（＾＾；）

待ち受け画面…私の携帯はカラーじゃないので、
カラーのを見てみたいです。

### [2126] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2001.08.08 WED 23:31:51　
	
［２１２２］おっさんさま、うちもＪフォンで同じ様な状況だったので、壁紙って方に入れました。下の方が少し切れますけど、それでもよければ試してみたらいかがでしょうか？

### [2125] なみなみ	2001.08.08 WED 23:23:09　
	
北条司先生へ。（読んでくださってたらうれしいです。）
はじめまして。グラスハート、毎週毎週それはもう楽しみに読ませていただいてます。友達にも、「バンチ病」って言われるくらい、火曜日朝イチでコンビニに買いに走ってます。私的には「冴羽病」と言うくらい、リョウ大好き人間なので、CHから待った甲斐あったって感じです。香が亡くなり、新しい女主人公AHを作り出すまでの産みの苦しみは大変だったとは思いますが、見事にCHの殻から脱出したすてきなストーリーになっていると思います。
こんな中身の濃いまんがを創られるのは大変なエネルギーが必要だと思いますが、（平凡な言葉ですが）これからもがんばって下さい！ずーっと応援してます。

### [2124] 優希	2001.08.08 WED 23:16:15　
	
今週号の感想ですが、あのキャッツにいた客の娘ってGHなのかな？一般人じゃなさそうだし。GH自分に拳銃向けてましたがリョウちゃん？がぎりぎり間に合って助けて欲しいと思いました。
とりあえず１２日の神谷さんのイベント行きたいと今思ってます。アニメソングのイベントで他のゲストもコナン関係の方みたいなのでりょうちゃんしてくれるかわかりませんが・・・。

### [2123] グラスワン子	2001.08.08 WED 23:04:10　
	
こんばんはー、はじめまして。
10年前、CITY　HUNTERの大ファンだった、現在OL3年生です。
「愛と宿命のマグナム」とか、セル画をもらいに並んだものです。懐かしいなあ・・・
またリョウに会えるなんて！！！
毎週とっても楽しみにしてます。でも香ちゃん・・・
香ちゃん、生きててほしいなあ・・・・・・
と願う毎日です。

### [2122] おっさん（岐阜県：店の中も寒い）	2001.08.08 WED 22:59:56　
	
毎度、こんばんわ～！今日はいつも店の中は暑いのに、寒かったおっさんです。
解禁日です。皆様、待受画面ダウンロード出来ましたか？私はダウンロード出来たのですが、待受画面としては私の機種では出来ませんＴ－Ｔ。私が今使ってるのが、Ｊ－ＰＨＯＮＥのＪ－Ｋ０４なのですが、サイズが大きくて待受画面に使うことが出来ないのですＴ－Ｔ。やれやれ・・・。
ところで、今週号ですか。私、最初見たときＧＨが銃を取り出す所ですが、隠した場所穴が空いてるじゃないですか、あれってＧＨが自分で穴を作ったんじゃないですか？車に穴空けたり、路地裏でＸＹＺを石で書いたりするじゃないですか。絶対ＧＨならやりそう。李大人生きてたじゃないですか！撃たれたのって李大人の偽者ってことですか？う～ん・・・。
あと、あずみちゃん様、りなんちょ様、ＵＭＩ様お帰りなさい。
またいろんな話聞かせてください。
それでは今日はこのへんで・・。おっさんでした。

### [2121] わんわん	2001.08.08 WED 22:59:40　
	
今週号読みました。だんだん深刻になっていってますよね～～ちょっと先の先まで想像を膨らましたのですが、結局、リョウとＧＨは結ばれないんでは？と思えてきました。第５話で海坊主から「今のままじゃ・・・死に向かって」とあり、リョウも「まともな死に方はできない」といってます。もしかして、リョウも死んじゃう？！なんて妄想が頭の中をよぎりましたが・・・そんな悲しい結末でないことを祈ります！
あと、これは質問なんですが、ＮＨＫのマンガ夜話という番組をご存知でしょうか？その番組はＢＳ放送なのでリアルタイムで見れないので知りたいのですが、その番組に北条先生の作品は登場したのでしょうか？もし、登場していたらどんなものだったのかどなたか教えて下さい！ではまた！ 

